[恐懼撚入] 新冠肺炎｜6%康復者留後遺症 1%患者肺纖維化料一年後才復元

新冠肺炎｜6%康復者留後遺症 1%患者肺纖維化料一年後才復元

初初驚廢炎高死亡率
原來咁低死亡率 死親都老野仲要有長期病患先瓜(中感冒都瓜個隻)
見低死亡率啦 (有d on9 spin 去外國高死亡率 原來係做數)
就話驚後遺症
好啦 宜家有醫德嘅醫生出黎講啦
得6%先有機會有後遺症
即刻94%無後遺症
有後遺症仲要好大機會康復
究竟正苦嘅恐懼撚兵團散播夠恐懼未
大家知道自己驚乜野未

根本我三月就講過，武肺真正可怕嘅地方在於佢證明左大政府嘅優勢（中國北韓成功抗疫）令到人甘願放棄自由，極權變得更加有市場，人類慢慢失去尊嚴而不自知先係最恐怖嘅地方

係500個覆診者入面嘅6%喎
姐係0.6% 嘅確診者有後遺症
0.1%嘅先肺纖維化
仲未計重症嘅大多數係6-70歲

我照原文講 但我相信係你岩
重症嘅多數係 6-70歲 兼有長期病患
並非所有6 70歲都高危
6 70歲都可以好健康 睇下 Trump

巴打你走先 好多醫護恐懼撚入黎咬你

Btw 驚果啲好心唔好出街啦屌

一於唔好戴口罩

會俾精神病黃絲議員捉

咁講法，即係唔使封關啦。

係，睇吓侵咪中咗囉。

只係你標題話6%康復者有後遺症有啲誤導
原文係指要覆診嘅康復者
差好遠

中左之後點？死左未
咪好似普通感冒咁

你岩 應該實際更少人有後遺症
hk01 係有誤導性標題
作大極都只能講6%

唔好戴罩囉,兩千蚊次,仲有免費Pepper Lunch

而家死亡率咁低
作個數字話無哂確診開返市
啲人中咗武肺都只會以為係普通感冒

加上有重症會死嘅多數係長者
仲可以減少國家嘅低端人口

中共咁做真係唔出奇
啲歐美國家仲r哂頭中共點消滅武肺

陳雲風火輪
黃絲精神病

01

Blocked!

新冠肺炎

01新聞 拉

Kung Flu

6%
少撚到以為一定死咁

恐懼撚邏輯 少唔係無
仲未講樓上講左6%係覆診個d
無病無痛唔覆診有大把人 實際上有後遺症嘅人更少

已經續一擊破左恐懼撚 但精神病黃絲始終不願接受自己有精神病
初頭 好恐怖呀
>>廢炎死亡率高
實際上 死亡率極低 死親都廢老+有長期病患 (平時嘅感冒都殺到佢)
>>廢炎外國死亡率高
我出post 講良心外媒報原來撞車死計廢炎殺 所以死亡率水份極高
(恐懼撚邏輯係廢炎導致個人精神狀態差 走出馬路俾車撞死 所以計廢炎殺)
>>廢炎有後遺症
呢個post 講左 極少人有後遺症 仲要會自己好返

總結
恐懼撚=5毛=精神病黃絲
幫助散播恐懼令統治變得容易

01你一係就貼晒出黎一係就咪撚貼

恐懼撚根本唔應該出街。
聞廢氣生cancer都差唔多。